Můj nejoblíbenější svátek je vlastně moje narozeniny.  Letos, to bylo moc krasný, však jsem si seznamila s mým novým přateli.  Byla jsem opravdu veselá, a nasťastně všechno bylo super.  S mými kamaradmi {a přateli}<in> sešli jsme na Vaclavské naměstí, a koupili jsme láhev červeného vína, 2 pizzy, 4 piva, a hodně cigaretů.  {jsem}<in> Poděkovala memu přitele za dárek, a potom dostali jsme doma a slavili jsme za 5 hodinů.  Po party, přiští ráno, pojeli jsme na návštěvu do Brna.  Nejblastnější narozeniny jsem měla.
